半年時間有冇機會練到兩下引體上升？？？？？？？？

依家淨係吊係半空郁唔到

半個月乜都夠啦

你要半世紀

唔練都做到10幾廿下

考救護？

teach me

5555

做重訓

太重升唔起

50下其實都唔難

認真，可能隻手用錯過勢渣個桿？以前我都係一下都唔得，冇特別練過手部肌肉下用返啱手勢就已經一口氣做到三下當然我呢啲懶人都係冇特別再練過

死肥仔

減緊囉

G

羊仔冇比人bam

點pm 冇this功能

體重幾多?

連尼旺係我隻狗....

u da jack lo？

搭單問埋 50kg

71kg

咁輕 去睇醫生啦你

笑撚左
我唔洗練都做到5下

女仔差唔多啦 又唔係高

本身體格好，練完，等肌肉酸完
後生既2,3日後已勁左好多。。

勁呀!

以為你is個boy

其實我覺得做引體上升真係唔易
你宜家咁細力 好難用兩隻手支撐到全身體重
不如用啞鈴練住先
到有返咁上下先試引體上升

唉

引體上升主要用你背隻加少量二頭肌既力拉上去
但係普遍人都唔識點activate自己背隻既肌肉
所以初練既時候你應該好似片咁樣搵條矮啲既bar做斜身引體(正手捉，兩隻手應該要闊過膊頭）feel下用背隻力拉
如果用得岩係會feel到自己背隻會夾實，忌駝背
如果呢個master左就搵返啲高bar，跳上最頂，下巴過杆，然後慢慢hold住用最長既時間慢慢落黎，繼續activate你既背肌
勤力練既話應該半個月都練到
(希望我唔會認真左)

我163cm，98kg，反手做到2下 ，正手有助跑做到1下

172cm 45.5kg 男 最多兩下 可以點train?

做半下夠 唔係會太大隻

163 98kg?
有無相

最緊要個背，唔用背肩1下都做唔到

0下揮手

我肯定你呢三下一係chok一係fing
去到考救護一下都唔會計

呃你有飯開咩

其實唔難

幾日冇上
羊咩好 橙比人恰

80kg大肥仔一樣做到十下

唔好聽佢地講

其實要做到完美引上係要全身嘅力。。。係度話唔駛練都做到肯定腳唔直/頭唔過bar/只做到1set

1,腳唔掂地只捉住條柱1分鐘x4（好難的）
2，跳上去頭過bar 直到冇力x 4

如下次試到跳＋拉到上去1下但唔可以由地拉上去
1，如上1但縮個膊頭（夾背）頂30秒x3 好多人唔知要練。。。唔識嗰啲人未來gg/好快冇進步
2，同2

如下次忽然可由地拉上
1，上2秒停2秒落2秒直到pk x4

CHIN UP 一樣練法。。。但個人認為CHIN UP 好 廢。。。有老鼠仔就好易做。。。

如果冇進步就練腹肌。腳會直。否則引上會狂踢（冇力）

我半年就係咁練。。。 初時只拉到1／6。。。。用櫈助力練靚個動作。。之後慢慢來。。。

2 3 日練1次。。。而家好好 (我好重的，生咗好多肉。。。)(我要保護手。。。揾食工具)
BTW....健身用器械浪費我好多光陰 係有心練就係街練。。。勁好多

做運動冇强大嘅握力冇用的。。。多練1直到1分鐘就有基本條件。加油 我嘅目標係學GAREN 挑釁1

睇錯下體上升